夏天見雨琦

我愛❤雨琦

我冇野講

支那心機雞

勿推

捧撚埋d屎扮獨特
睇到厭

我想見天琦

推

樓主同雨琦天生一對
都係弱智

入去

我都見到夏天見天琦

睇錯個post做夏天見天琦先入黎
無咩野都係出番去先
心機北妹都好吹捧

你同DIA都係弱智呀on9

ching要驗眼

天琦

化埋d韓國妝

你講咩都改變唔到你地係弱智呢個事實

You too

不了，等緊佢出黎

Nancy同妍雨有福了

從不知天高與地厚
漸學會很多困憂

成隻喪屍咁 見到都嚇撚死

好靚女